# ¿Como abrir la presentación ?

Abra el archivo `presentacionesOrales-presenter.sozi.html` desde
su navegador firefox o chrome.

Navegue por la presentación con las flechas de su teclado

<iframe src="./presentacionesOrales-presenter.sozi.html"></iframe>
